又介紹返，iOS 11.0.2已出

一星期一個patch

趁10.3.3逃生門未關
拿拿聲落返去先

啲膠布痴到成個OS 都係

咁都負皮
唔鍾意咪出聲囉

暗示天日有DB2

負皮係俾Apple

三星打手全面進場

下星期先有

up完，感覺無乜唔同

聽日先up

有冇禁密呀

應該係fix 電池問題？

係咪update左就用電用得好快
利申 已up 每一日都後悔緊

佢話係fix 8/8plus聽筒有雜聲嘅問題
不過我聽電話又唔係好覺有

其實邊有人打俾我

iOS 11.0.2 更新項目：

修正了少數 iPhone 8 和 8 Plus 裝置通話時可能會出現的劈啪雜音
解決了部分照片被隱藏的問題
修正了 S/MIME 加密電子郵件中的附件無法被開啟的問題
當然 iOS 11 到目前為止其實仍有不少問題傳出，甚至有些用戶的 iPhone 會出現突然無法使用、重新開機、耗電量劇增的狀況，另外也有人指出 iOS 11 使用起來較其他版本慢。而 iOS 11.0.2 是否修正了這些問題目前則不得而知。

欲更新的用戶可以在「設定」>「一般」>「軟體更新」中直接下載 iOS 11.0.2 版本並進行更新。

ios10.3冇backup到, 焗住都要係升

有無8plus同我一樣上上下連登會lag死左

中

here

我都係

6仔都會啊

連登會定死左, 等十零秒先用得返

發脹完更新 可能限制左80%電 1a之類

但點解我已經係ios11.1

join左beta program

有無人ios 11依家係lock screen open wts或者snapchat，unlock入去會變黑畫面要重新開app

我都係啊屌

相機會黑畫面

再9衝 iphone7+

幾時改wifi個on9野？

iOS 11.0.2 是否修正了這些問題目前則不得而知。

死開啦你

ip8+ 成日自動respring

same here

上11之後慳電左

11.0.2用左20mins都仲係99% 好感動

iPad Pro 10.5 inch 都係connect唔到Podcast.

我用11.0.0都係，但11.0.1已經無事

7 plus，11.0.2用起上黎部機冇11.0.1果陣咁暖

其實限左80%又點

唔知佢講乜鳩，一早block咗

如果係真少咗20%電囉
note 7好似用過依招

唔覺倒水
利申 iPhone 8 64gb ios最新

唔會改， designed as that

我i6+語言輸入同Siri 都收唔到音
有無巴打知點解

SE升完啲動畫順左 開開閂閂唔會好似0.1咁卡住卡住 電暫時冇乜大分別

升完 11.0.2 開頭幾個字好熱好食電
之後用到衣家唔食電 幾好

屌出左11.0.2都係無解決到時不時手Touch Mon 無反應呢個問題

iPhone 會出現突然無法使用

我中

係大部份嘢用唔到 可以拉個NOTIFICATION 或用CONTROL CENTER

但開APP各樣唔得 用唔到佢UI咁樣

屌...我都係想個MON大D啫

真唔真

好似慳電左

唔敢升住
8+

5s就要上

未有事 唔知遲d會唔會

咪上啦，10.3.3我部6s開心使用

Up左

我錯了，啱啱respring左野

6s表示same

係咪太多廣告

唔撚係掛升撚咗

Welcome

係街唔方便睇
有無人講條影片講咩

8+ up咗，耗電量都好正常

開左個直向鎖定 但冇用
有時變左橫向
究竟係部機問題定ios問題

大約話係升完之後
插住叉電但電量不升反跌

我成日開左lock之後睇youtube都會中bug屎，唔知有冇人試過，部機自動當左我打橫，放大左條片，淨係睇到左手邊一半，又冇打橫到，唔可以縮返細，要unlock自己轉一次先得

iOS 10已經係咁

應該係話升完之後用Fast Charge冇充到電反而跌左電?

我有呢個情況
我部6已經係咁
冇諗過轉8 plus個直向鎖定又有問題

有無人個touch id喺叉緊電果時會變得好慢

冇問題，都係秒開

唔知係iOS問題定係youtube個app問題

出apps 入apps 成日reload
連登直頭卡幾秒先用得返

Ipad air 2較光暗又係on99
用緊apps 向上掃第一下 係底嗰堆apps
再掃先係control centre
較完光暗要揀多apps

用split view又係麻煩到on9

總括黎講用得好撚唔爽
好唔方便

7Plus已lag。。。
有時自動重開

擺明身有屎怕爆啦

Gay曲幾撚時死

好似之前note 7咁update 完限制叉電唔俾叉滿 不過apple係靜靜雞唔話你知

屌 開post問點退錢 就比成班ifan狗追
今次件事又唔知點歪曲係人地錯

wa diu

明明有人退俾你你自己唔退

屌唔敢更新喎

碌柒爆到九彩強行限制50% iphone爆發脹限80%既推算都好合理 話唔知我up乜既人冇乜腦

APPLE無問題點哂退 重點係APPLE有問題
想我快D退左就無人開post話APPLE呀?

吊 更新11.0.2之前又lag又成日開唔到app 要重新開機先開到wtsapp
update完之後又變到wtsapp無通知
迫人換機

下載並安裝

上左iso 11 啲電倒水咁倒

6s+ 上個星期dfu 重裝ios11, 先正常返哂
今朝上埋11.0.2 未見異樣

喂 apple咁強大 點解小小野都debug咁耐
我用緊iphone 7覺得一代代ios愈出愈廢 我真係想stop用佢

升左舊電好似好左d
11.0.1 真係倒水咁

以前ios係優勢
宜家真係唔敢咁講

我唔知係硬件問題定IOS11問題 有時部機唔識震 禁home制 教震機個個制都唔震 reboot部機又震番（唔係次次得）
用緊7plus

會用8同8+既人智商應該幾低下

一吓掃到上頂就係Control Centre

係 打緊機出去覆人 入返game又要load過

仆街 我而家就係咁
明明叉緊電 但app 話冇 電量都冇升到

升完7好似順咗熱咗

有，我估應該係電流影響到，
但諗諗下以前ios10無咁慢

唔係apple watch都唔升11

升級左11.0.2之後點解平放手指即可打開要係開mon之後先用到 明明10個陣熄mon都得

我無問題

Same same ...iphone7+

咁恐怖

有無6s一樣成日開個app都無啦啦死機，仆街今個星期restart咗成8次 好擔心

求教可以點處理

開關 apps, Folders 依然窒窒下

7plus

真 我就係咁
我原本叉緊電 91% UP 左11.0.2
之後就叉唔到 叉住電都跌 跌到7X% 就叉到啦喇
80%以下係升 一到80%就停
而家諗住降返11.0.1

ios 11頂級大伏

唔叉住用會唔會

開錄音之後lock 手機
再unlock ，部機會疾下疾
有冇人都係咁？？

用左五年iphone 第一次體驗到义住電會跌電

學埋note7 d野

已經係冇叉住用 擺低叉

有冇人係會hand 機 ，ip7 自從更新左ios 11 後，日日都至小hand機幾次冇反應，要重開

升左11.0.2
今日試過叉電上到83%就唔郁 升唔上去
蚊左條線再插過先充到100%

义你老母

睇左勁耐先變5:00:00

打錯字姐你老母

冇人屌你咪永遠都唔知自己打錯囉你老母

你個部咩機啊巴打

驗下眼

直必

推上報，不安中

不如試下重新啟動部機再觀察一陣
我自己唔覺有呢個問題

我今朝升左到依加都正常叉到wor

下晝個時乜都試過 換線 快叉 慢叉 熄機叉
而家再試 不過電好似襟用左 指紋快準左

6s up 左冇事

落左公廁Profile行梗11.1

可以接受

出咗11.1PB

ios11.0.2

iphone8 plus vs iphone7 plus

我都係6s 同一個問題，連上個連登都卡app
利:11.0.1

好多連登仔話11.0.2慳電過11.0.1
但呢段片調返轉，雖然只係iPhone 8+

我真係用咗android ios用既時間
android由hd2刷rom都用親生仔
ios由iphone 4 用到呢一刻
android一代代進步 我每次update system 無悔
ios每次update都睇清楚有冇乜問題 升完 冇問題算 但ios真係大伏 我ios7 升都覺得接受到 屌 ios11真係接受唔到 垃圾 垃圾 同 垃圾
ios7 d function 我叫用得著
ios11 d介面同智障冇兩樣
仲要拖慢到呢 air 1本身爽快 一升好似中過風咁
iphone 7 慢唔慢 會lag囉 唔好同我講restore 我dfu佢架 弱鳩智 一星期小pack update就串鳩android冇update 屌你老味 有update ios都唔夠膽up啦

SJ在生的話肯定唔會咁多bug都照放出街

仲未激到復活

7 plus 出入apps， folders 一樣窒窒吓

買左部8+成個星期都未打過電話 試唔到有冇雜聲

上11.1 beta

我係apple fan都覺得gay cook會搞死apple

升咗ios11 都經常遇到呢個問題
之前冇試過

怕左d bugs, 直接用11.1pb算

8+升左係咪都慳電左 ？

10.3.3關左了
好彩落左

點落？

真？

耗電好快 部機發熱仲快...
我係6s

睇左原來真係山左

好在我6 plus 早二個星期巳經返返去

無你呢個問題 只係用電多咗

落唔返啦
慢慢享受ios11啦

慘囉

3D touch 都窒

好撚正呀
6s 用5個鐘無左80%電
要帶兩個尿袋出街

sad

我6s用三個鐘就無80%

仲勁過我

落樓下食個飯 都冇左10%

痴撚線

我用ios 10上足二小時連登都係用左20%

Se上左11長期發熱
用3個鐘冇60%電
用咗半年就搞成咁
早知唔升

我用WEB版，自從比左LIHKG+零廣告省左唔少電

佢個屏幕自動亮度其實有冇得熄 成日自己較到勁光好食電

設定>一般>輔助使用>顯示器調節

有無巴打答到我

我之前都有同一個問題，拎去apple佢話上面個mic好多塵，幫我清左就冇事。

謝謝

+1

a9 仲要細電, 升乜春

而家係咪落唔番？

以前10.3.2好耐用喎 用一日都仲有3,40，依家8點出門口，2點就得返30

點解部機一熄mon 2分鐘左右就會自動斷wifi?

ios11係咪冇左whatsapp通話當普通電話咁接的功能？

唔係

同問

10.3.2真係正到仆街，6S連住AW都用到一日，10.3.3開始倒

ios 10 最耐用

咁點解我唔得既？有咩要set？
用緊Ip8+

iPhone sen上會唔會細電左

冇野set喎 我一開始就咁

6s 1分鐘跌1%

我覺得11.0.2 慳電左
11.0.1 堅倒水

係

預左架啦

有bug

我一收信息部機一響啲聲就好似抽筋咁
「叮叮卜叮卜叮卜叮卜叮卜～～～」
但明明得一個信息
有冇人同我一樣？

間唔中會有...

我部iphone8plus都係唔升住..等之後穩定先

條片講8plus有有bugs ,佢建議7果啲都可以上

仆街上左
8+
係咪中左伏

ios11先有PANU連wifi蛋唔降得

永遠有update都係咁
但我就覺得無變，同11.0.1一樣，都係3-4%扣1%
iPhone 8 Plus

老老實實，iPhone8+應該繼續用住最原始11.0先定上11.0.2好

我ios10都會有
唔知做乜鳩

成日彈App既快啲去更新

8+咪上 倒水好多
後悔用家
11.0.2係8仔以外先慳電

屌 升完用ig kkbox 彈app
以前iPhone 好少彈app
好後悔6s 轉8

8仔上左11.0.2，慳電左勁多

用咗ios 11之後 kkbox最食電
仲食電過lihkg

果個限制差電80%係點
有冇巴打升咗上去

8仔

乜撚野係wts
識唔識英文

升左
無問題

Chats變咗雞乸咁大隻字

8+升咗上11.0.2，電量好正常，使用時間over 11個鐘，stand by 32個鐘。
設定：Wi-Fi/bluetooth長開唔熄，location service開，background app refresh開，notification 9成app開，有連Apple watch，6 個email 3個set push，另外3個就fetch

可唔可以cap 你睇下啊, 我仲諗緊up 唔up 好
依家嗰whatsapp 唔可以打超過一行字, 會show 唔到之前打過D 咩

部電話係咁轉菊花